泰式豬頸肉

切走佢咪得囉 ，你唔係食埋呀

脆邊肉爽滑

豬頸肉
賣sad跟飛佛

咁first係咩

豬打針個位就係頸到 已經戒左豬頸肉好耐

first梗系珍寶赤海蝦啦

藥落曬全身添
唔好食呀

咪食到你咁

豬頸肉一定係食泰式

茶記果隻豬頸肉又肥又柒

9抄牛河

笑撚死
豬頸肉係豬面嚟架

茶記嗰啲
好多年無食

一定要燶邊

味道如何?

有冇邊間店推介

我呢間係屯門小曼谷
39蚊幾抵食

自己抄 幾好食既 好食過出面

去泰象到食 係雅都

用鉛筆定原子筆抄？

教學 plz